zoom 同 teams 民調 + 比較

各位巴絲好

想問下大家用邊個多
同埋邊個好用D呀？

Skype

老老豆豆，zoom真係屌打Skype

點睇？

差唔多

PS: 冇用過zoom

抖音上課

Twitch

唔記得係Zoom定Teams係大陸係俾人block左總之邊個俾大陸block就用邊個啦

可唔可以幫我做份FYP問卷啊

而家停咗課 好難搵到人幫手做問卷

呢度係一個有關香港人對於保護環境的取態及行為既問卷調查 對象係香港市民 麻煩大家幫幫手！！！

如果有任何問題亦歡迎提出 唔該晒

myfreecams

垃撚圾

Poor connection, 又難sync , 無record

全公司轉用team

teams